拒絕使用安心出殯麥記打人男子被捕

大年初七（18日）政府放寬防疫措施，但全港食肆負責人須確保食客進入食肆前，須用手機掃描「安心出行」場所二維碼或登記個人資料。惟實施首日清晨６時，彩雲邨商場的麥當勞，就有一名男食客拒絕安裝該程式，亦不肯留下聯絡方法，並出手襲擊麥當勞職員，成為「安心出行」計劃推出後的「第一滴血」。消息指，警方昨日（19日）以涉嫌傷人拘捕該名男食客。
咁多cctv一定拉到人，真係唔好意氣用事呀